(有片) 張超雄: 我係提出單次個案方式移交, 並非長期協議

張超雄係開頭解釋和後來回答記者

- 我係提出單次個案方式移交
- 並非長期協議
- 如建制派提出惡劣修訂, 我會即時撒回自己既方案

推

唔係單次啊？

各位準備好投訴CCTVB未?

CCTVB 屌你老母閪

唔係洗底唔係打手
但佢起碼真係會出黎解釋
你睇下班高官
ON撚9

咁保共黨下次都可以提出「單次個案方式移交」，將李倩怡及一眾在台義士移交返香港殖民地法庭做司法鎮壓！

係呢個時候, 泛民可唔可以收皮呀？

From Kai Chi Leung 梁啟智

今朝一起身，嘩，好多人鬧張超雄。嗱，鬧唔係問題，但發覺好多提問，原來都搞錯了一些基本概念。希望大家鬧之前，再睇多次個flowchart，明白個程序先。 睇完未？睇完就再講個「超雄方案」。

1. 張超雄想搞乜？

解決陳同佳案，將林鄭軍，等佢冇得再講初心乜乜乜。

大家睇完個flowchart，應該理解到現行法例入面，要將疑犯由香港移交去第二個政府，係分長期協議同個案形式。而無論長期協議同個案，都 1) 要經立法會，同埋 2) 唔包中華人民共和國。政府原本個建議，係個案唔洗經立法會同埋包中華人民共和國（所以包台灣）。大家一路反對緊的，係政府呢個建議。

咁「超雄方案」呢？現行法例乜都唔改，只係改一條：將唔包「中華人民共和國」變成唔包「中央人民政府或澳門政府」。換言之，台灣政府就得。

如果通過咗「超雄方案」，就可以由台灣政府提出，然後香港政府同立法會審議，再然後送疑犯去台灣，in this case陳同佳。

2. 台灣咪話咗唔受囉？

台灣唔受的係政府方案，因為政府方案將台灣當係中國一部分處理。「超雄方案」同政府方案響呢方面剛剛相反，攞走現行法例中矮化台灣的寫法，對台灣係好事。

3. 會唔會變成幫政府捉去咗台灣的手足？

唔會。首先，條例係處理緊香港送人出去，唔係台灣送人來香港，出同入係兩件事來的。

而如果台灣要送香港手足返香港，得兩個可能：1) 手足響台灣係訪客，咁台灣其實從來幾時都可以驅逐佢出境，唔關香港法例事；2) 手足響台灣入咗籍，咁更加唔可能，因為台灣本身有政策唔會送自己居民出去，亦唔關香港法例事。

4. 台灣有死刑，送人去台灣係咪合理化日後可以送人去有酷刑的國家？

唔會。現行法例寫明，送人前當地要保證唔會尋求死刑，去全世界邊個國家都係咁，而呢個保證亦要經過香港立法會審查。

5. 佢好心地姐，但係建制派可能會改佢個修訂，改到面目全非呢？人地票數多喎！

張超雄到時可以成條草案撤回，咁建制派在選民面前會變成真真正正導致不能解決陳同佳案的黑手。（大家真係要熟讀會議規則呀！）

6. 點解呢個時候先提？會唔會幫咗林鄭？

點會？林鄭咁鍾意講初心，就用初心將佢軍囉。建制派咁鍾意講守法，就迫佢地響法律面前表態囉。

講好兄弟爬山，用立法會迫對家自相矛盾都係爬山方法的一種。大家可以對不同爬山方法有不同意見，好應該互相提點，但記住唔好切割呀⋯⋯

但其實可唔可以唔好係呢個風頭火勢嘅時候提出

單次個案方式移交, 有咩問題?

出少句聲咪乜事都冇囉

依家提出議案根本就係分化撤回訴求

白痴，香港幫台灣立法呀？

陳同佳最快10月出獄 可自由離港

移交黎香港唔係睇香港立法，係睇台灣既法例，香港立法會有權要求，但台灣有權唔移交，唔關事

呢個方案只可單向由香港移交台灣，冇權由台灣移交香港

pish

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

Cctvb 同帶風向一毛， 全部落地獄！

不可開任何先例、完!

笑撚死
香港不嬲同先進國家有移交
先例黎架

單次移交可以解決柒婆消費台灣 話係因為陳同佳先提出 佢唔回應同唔贊成等於為咗大陸

唔好再講任何法理
馬上撤回私人草案

民意同三個議員提出呢啲草案嘅時候
已經徹底唔同
你哋落去現場諮詢下大家先
公投啊笨

支持各有各做

出少句聲當幫忙

韓國魚當選就會咁樣

而家即刻撤啦 唔想side track
全世界嗌緊撤回 做咩啫

梁啟智：

今朝一起身，嘩，好多人鬧張超雄。嗱，鬧唔係問題，但發覺好多提問，原來都搞錯了一些基本概念。希望大家鬧之前，再睇多次個flowchart，明白個程序先。 睇完未？睇完就再講個「超雄方案」。

1. 張超雄想搞乜？

解決陳同佳案，將林鄭軍，等佢冇得再講初心乜乜乜。

大家睇完個flowchart，應該理解到現行法例入面，要將疑犯由香港移交去第二個政府，係分長期協議同個案形式。而無論長期協議同個案，都 1) 要經立法會，同埋 2) 唔包中華人民共和國。政府原本個建議，係個案唔洗經立法會同埋包中華人民共和國（所以包台灣）。大家一路反對緊的，係政府呢個建議。

咁「超雄方案」呢？現行法例乜都唔改，只係改一條：將唔包「中華人民共和國」變成唔包「中央人民政府或澳門政府」。換言之，台灣政府就得。

如果通過咗「超雄方案」，就可以由台灣政府提出，然後香港政府同立法會審議，再然後送疑犯去台灣，in this case陳同佳。

2. 台灣咪話咗唔受囉？

台灣唔受的係政府方案，因為政府方案將台灣當係中國一部分處理。「超雄方案」同政府方案響呢方面剛剛相反，攞走現行法例中矮化台灣的寫法，對台灣係好事。

3. 會唔會變成幫政府捉去咗台灣的手足？

唔會。首先，條例係處理緊香港送人出去，唔係台灣送人來香港，出同入係兩件事來的。

而如果台灣要送香港手足返香港，得兩個可能：1) 手足響台灣係訪客，咁台灣其實從來幾時都可以驅逐佢出境，唔關香港法例事；2) 手足響台灣入咗籍，咁更加唔可能，因為台灣本身有政策唔會送自己居民出去，亦唔關香港法例事。

4. 台灣有死刑，送人去台灣係咪合理化日後可以送人去有酷刑的國家？

唔會。現行法例寫明，送人前當地要保證唔會尋求死刑，去全世界邊個國家都係咁，而呢個保證亦要經過香港立法會審查。

5. 佢好心地姐，但係建制派可能會改佢個修訂，改到面目全非呢？人地票數多喎！

張超雄到時可以成條草案撤回，咁建制派在選民面前會變成真真正正導致不能解決陳同佳案的黑手。（大家真係要熟讀會議規則呀！）

6. 點解呢個時候先提？會唔會幫咗林鄭？

點會？林鄭咁鍾意講初心，就用初心將佢軍囉。建制派咁鍾意講守法，就迫佢地響法律面前表態囉。

講好兄弟爬山，用立法會迫對家自相矛盾都係爬山方法的一種。大家可以對不同爬山方法有不同意見，好應該互相提點，但記住唔好切割呀⋯⋯

----
再睇多次四月份解釋政府方案的flowchart

如果交唔到大粒麥，到時個政府又陰陰濕濕咁入鳩示威者數

真係出少句聲當幫忙

如果民建聯打到昨日的我
提出單次個案方式移交

點拆？

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

冇得拆 到時建制贏盡掌聲
駁都冇得駁
有腦都知要搶攤做

咪on9啦，比我係建制依家即刻整單澳門殺人案。

然後再修訂你個草案，又或者自己提過草案同你一樣，但包埋澳門，你即刻食屎啦

算把啦 有得一次 次次都係呢招
今次
我係提出單次個案方式移交
下次
我係提出單次個案方式移交.....
下下次
我係提出單次個案方式移交.....
下下下次
我係提出單次個案方式移交.....

唔係點解我哋咁堅持要政府講撒回

快佢地一步 搶先佔據道德高地

單次一向都冇問題
問題係送去邊

咪on9
政府要玩野重啟二讀都得啦
何必借刀殺人
定係你覺得政府騎劫左就會legitimise成件事 冇人會上街反

正視聽

有冇人熟議事規則，私人條例草案好似其他議員都可以提修正案?如果建制派改撚到送中咁點算?會唔會有依個風險?

如果單次個案移交，根本就唔需要立法程序，依個單純係港府同台灣deal喎

搵人夾佢返台灣算啦

TVB係大仆街

今日連熱狗肥閪陳秀胃都仆出嚟屌張超雄，就知中共又過咗數俾熱普城，又有工開

仆街 CCTVB

人地民建聯唔做,你幫人做

而家有好多分化撚，熱狗做野，大家小心

一單野就試到依道幾撚多3毛想分化

咩先例呀，不嬲都有架

事實確係有班扮中立人士(例如黃永條on9), 不停仲講緊反修例令到公義不彰, 個女仔死得好慘無人care之類, 其實6.9之前社會一直討論緊有好多方法可以解決陳同佳案
我覺得泛民今次無咩問題, 因為777政府一直係想將解決陳同佳案同反修例二元對立, 只可二選一, 但事實根本唔係咁

做緊了

周浩鼎：港府應以全新角度處理台殺人案

私人議案撤回權在張超雄手上 現行法例將台灣視作視作中國其他地區 不能單次移交

唔係喎，解決咗政府咗初心，咪更大。條道理要求撤回?

一次性移交完，林鄭初心都無埋。
另一個目的係，標明一次性移交反而突顯對長期協議既不信任。

push

[投下票] 陳同佳案 + 民主派

私人條例可以提出既果位議員撤回，
所以唔存在改到送中，
頭先佢話只要改到送中，佢就撤回

係呀
可以修正你個修正
到時張超雄話會撤回，問題而家係好多人唔信佢，又有無諗過到時主席唔畀你撤？規則而家係任佢地玩

幫推 推到班分化三毛出哂黎補鑊之後一次過BLOCK Q哂佢地

好撚多5毛 一次過封撚哂

幾位死士死諌，無數市民俾警察無理控告，又點計呀!

佢話係咁就會撤回返喎

張超雄又賣港啦！逃犯條例復活啦！
一睇標題嚇死人，事實上又其實唔係個回事…

有小小複雜，不過又唔難明，坊間反對《逃犯條例》反對咗幾個月，其實呢個講法本身唔清楚，反對《逃犯條例》，事實上係反對《逃犯條例》「修訂」。

係「修訂」，唔係條條例本身，因為《逃犯條例》－《逃犯及刑事事宜相互法律協助法例》，從來都存在喺香港法例入面。

政府提出嘅「修訂」，主要有兩點：

一、移除「大陸、澳門、台灣以外」呢個地域限制
二、成個程序由立法會啟動，改為行政長官啟動

所以就變成，由行政長官送你中。

但係要留意，《逃犯條例》修訂「無」改到一點：

移交只係「單次性」，呢個寫法好核突，英文case by case好睇好多，無論你點改點修訂，都係case by case（而同呢個case by case相反，係長期既司法互助）

即係點？即係張超雄提出嘅修訂，同樣都係單次性…呢一點其實係佢提出修訂嘅同時，已經包含在內。

咁就有人質疑，張超雄你個仆街，你咁改咪即係等香港同台灣可以移交逃犯，咁流亡去台灣啲人咪死？

啦咁樣，其實香港無論將條《逃犯條例》改到天花龍鳳都好啦，都係香港自己改，即係你可以寫條法例「全世界嘅人都要俾錢我」，都要人地真係會俾先得。

咁所以香港改完條例，第一，要同台灣簽協議，第二，香港要問台灣攞人又好、交人又好，「每一單」都要台灣同意先得…

假設港府問台灣攞李倩怡同林榮基，「無論點」都要台灣同意先得…咁又可以話，吊，如果過兩年變咗韓國瑜咁點？其實如果真係變咗韓國瑜，佢隨時都可以即刻踢李倩怡同林榮基出境，踢佢地上機，真係連移交都唔使…

其實呢個「移交一定要對家同意」，又係永恆定律嚟，就算簽咗長期司法協議，都要逐單逐單傾，捷克先岩岩拒絕咗大陸攞人要求。

另外，又見到有一話，如果「打開缺口」，條例包咗台灣，下次要再包埋大陸就好容易，呢個邏緝就好似話，你今日同美國簽完協議後打開缺口之後，下次再同亞努亞圖簽協議就會容易咗一樣…

又好似有人話，一旦《逃犯條例》加咗台灣，香港接納「大陸法」之後，就會加速接納同樣行「大陸法」嘅中國大陸。

大哥，「大陸法」其實係「歐陸法系」嘅別稱，唔係「大陸嘅法例」咁解，德國、法國、西班牙、日本等等等等全部都係「大陸法」，又唔通你同德國簽完協議（事實上真係有簽），就會容易啲接納大陸套「陽光司法」咩…

From 林彥邦

Pish
屌你老母 熱狗CCTVB

但而家唔係轉交大陸，係台灣

佢係呼籲港府做,張超雄自己去叫港府做
都差好遠下

好易，打倒昨天的我，即係佢地完全偽善，只顧政治利益保住議席，不理港人死活。

究竟你知唔知咩叫legal precedence
同埋知唔知如果建制派都提私人動議加入中國, 泛民係立圾會係冇否決權

人地已經講明保皇修訂佢個修訂佢會自己「撒回」 麻煩睇清楚人地出黎講左D咩先

今次一次過睇到連登有邊啲三毛做緊野

但建制會騎劫話民意接受一次性交，咁就開壞先例，泛民又唔夠票否決

張超雄: 如建制派提出惡劣修訂, 我會即時撒回自己既方案

又要人兄弟爬山，又唔比人出聲

一次性移交去非大陸地區有咩問題?
香港同其他國家都有移交架

你有冇常識，香港立法叫台灣交犯？？

根本問題係唔信佢

台灣要移送佢地返香港
根本唔使咁複雜
佢哋全部都係過期居留
拉到佢哋，直接遣返就得

自己睇自己諗

得
明白佢想做乜
如果係咁
即係開返條戰線喺會入面
唔好同五大訴求衝突
唔好阻住出面既義士抗爭就得

根本用下腦
睇清楚啲都知陳雲先係最惡毒

配合埋尋晚3毛助攻

01出左呢條料就難少少

如果過左：
777成功收拾爛攤子
外國唔洗再理
美國唔過人權案

好威呀你張超雄

721

77馬仔 • 3m
張超雄又賣港啦！逃犯條例復活啦！
一睇標題嚇死人，事實上又其實唔係個回事…

有小小複雜，不過又唔難明，坊間反對《逃犯條例》反對咗幾個月，其實呢個講法本身唔清楚，反對《逃犯條例》，事實上係反對《逃犯條例》「修訂」。

係「修訂」，唔係條條例本身，因為《逃犯條例》－《逃犯及刑事事宜相互法律協助法例》，從來都存在喺香港法例入面。

政府提出嘅「修訂」，主要有兩點：

一、移除「大陸、澳門、台灣以外」呢個地域限制
二、成個程序由立法會啟動，改為行政長官啟動

所以就變成，由行政長官送你中。

但係要留意，《逃犯條例》修訂「無」改到一點：

移交只係「單次性」，呢個寫法好核突，英文case by case好睇好多，無論你點改點修訂，都係case by case（而同呢個case by case相反，係長期既司法互助）

即係點？即係張超雄提出嘅修訂，同樣都係單次性…呢一點其實係佢提出修訂嘅同時，已經包含在內。

咁就有人質疑，張超雄你個仆街，你咁改咪即係等香港同台灣可以移交逃犯，咁流亡去台灣啲人咪死？

啦咁樣，其實香港無論將條《逃犯條例》改到天花龍鳳都好啦，都係香港自己改，即係你可以寫條法例「全世界嘅人都要俾錢我」，都要人地真係會俾先得。

咁所以香港改完條例，第一，要同台灣簽協議，第二，香港要問台灣攞人又好、交人又好，「每一單」都要台灣同意先得…

假設港府問台灣攞李倩怡同林榮基，「無論點」都要台灣同意先得…咁又可以話，吊，如果過兩年變咗韓國瑜咁點？其實如果真係變咗韓國瑜，佢隨時都可以即刻踢李倩怡同林榮基出境，踢佢地上機，真係連移交都唔使…

其實呢個「移交一定要對家同意」，又係永恆定律嚟，就算簽咗長期司法協議，都要逐單逐單傾，捷克先岩岩拒絕咗大陸攞人要求。

另外，又見到有一話，如果「打開缺口」，條例包咗台灣，下次要再包埋大陸就好容易，呢個邏緝就好似話，你今日同美國簽完協議後打開缺口之後，下次再同亞努亞圖簽協議就會容易咗一樣…

又好似有人話，一旦《逃犯條例》加咗台灣，香港接納「大陸法」之後，就會加速接納同樣行「大陸法」嘅中國大陸。

大哥，「大陸法」其實係「歐陸法系」嘅別稱，唔係「大陸嘅法例」咁解，德國、法國、西班牙、日本等等等等全部都係「大陸法」，又唔通你同德國簽完協議（事實上真係有簽），就會容易啲接納大陸套「陽光司法」咩…

From 林彥邦

撤回

咁你講哂, 佢做咩都係錯

要個案處理無問題
但

啲訴求過左呢咩？
暴動罪個班放左啦？
撒回左啦？
警察受清算啦？

咩都未做到啊！
有幾多人係警館受緊把？
你宜家同我講處理條點會要死既殺人犯？

有咗案例好難返轉頭，我覺得楊岳橋方案會可取啲

佢依家唔好搞咁多無謂嘢啦

明明保共都收緊皮

佢又搞屎棍做乜柒？

推 係時候將 5毛 分化 post 沈底

巴打你又岩wo

屌CCTVB不如順便屌下自己咁撚樣都信人地吹咩風就仆住去

開先例

張超雄，以及其他一眾泛民主派，你食屎啦。
次次都係緊要關頭，就擋在極權和人民之間，做架倆，幫極權說項，話人民一定會輸，叫人民半價收貨，結果帶來永恆失敗。
泛民次次都做和事老，咁同黑警次次見事就當糾紛處理，有乜分別？
邊個話人民一定會輸？
話唔定今次人民贏呢？
即使今次香港會輸，咁咪同中国一齊死囉！怕乜？
我要普選立法會！
我要普選特首！
無普選，就同香港政商界，以及共产中国，一齊死！
其他乜撚都唔傾！
傾你老母！

處理陳同佳 同 爭取訴求

有咩衝突?

《逃犯條例》依家咪就係香港立法叫台灣交犯, 引渡囉

搞咗成個月, 你知唔知自己做緊乜呀P牌??

建制有Ann姐 泛民有雄爺

咪解決林鄭個初心，等佢冇得藉陳同佳再搞送中囉

泛民冇否決權係人都知左好耐 如果唔係你以為612做咩要有幾萬人去金鐘圍立法會?
至於咩叫legal precedence我就真心唔識 你知道既可唔可以指教下小弟順便比其他唔知既人長下知識? 係今次修例風波上我相信愈多人有正確既法律知識對成件事愈有幫助

721港島見

講得好清楚

啲五毛 分化 陳雲仆街死全家！

秒殺到駁唔到
韓國魚洗撚過條bill黎引渡咩
舉一反三

咪撚ON9啦, 睇清楚先衝出黎柒, 而家係單向, 香港引渡返台灣,
唔係台灣引渡返黎香港, 仲要係單次性

重點係佢而家提嚟為咗嗰一個陳同佳而影響哂成個運動風向 佢比緊籍口政府同黨媒 btw勁多人負評做乜鳩

我當有下一個人去中國殺左人返左香港，咁又引唔引導？有晒先例仲點反？更仲要係依家市民反緊修例，咁你作為一個反修例嘅議員又跳出黎想點？

如果建制要做，佢地自己一早做咗，點會畀你個方案過？人地個方法都係叫佢自首咋，無啦啦重提陳同佳案做乜？根本無人care，為咗平息大家疑慮，佢撤回啦

邊有得唔俾撒

移交陳同佳 同 爭取訴求

有咩衝突?

TVB新聞部死全家

台灣依家擺明唔驅逐
你立條法, 搞完一單陳同佳,
喺咪名正言順, 可以比壓力台灣做嘢驅逐移交呀？

P牌就用腦啦屌

普通法係會依案例黎做判決準則

現行個引渡條例都係一次性㗎，只係唔包大陸澳門台灣

原本個逃犯條例修訂（政府方案）都係一次性㗎喎，每次都要特首&律政司司長批㗎喎，只不過係包埋大陸台灣澳門

而家佢話不如一次性引渡過台灣啦，立下咗案例，遲下就可以根據案例黎逐步解鎖澳門同大陸，咁同原本條條例有咩分別？

仲有，佢交得個議案上立圾會，其他議員就可以提修訂，改改下就又可以借屍還魂用返原本嗰套，建制派人多勢眾你估俾佢哋有機會審議呢個議案佢仲唔快手快腳過Q咗佢？咁嘅話香港人就會完全失敗，以後就唔使指意再有機會發聲

我地69同612嘅努力就係為咗令佢審唔到呢條條款，因為呢個議案拎出黎審議就九成九過到，而家張超雄就係嘗試幫政府打開呢個缺口，此例一過香港人從此萬劫不復

屌 唔好比政府有落台階 好唔好
泛民依家衝出黎維隱想點
7.21 見

由呢刻開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 見」！

邊有得唔畀拉布？邊有得DQ？2019年啦，仲信議會

大家小心啲，連登一到凌晨就會有人不斷帶風

7.21 見

佢講過建制一提修訂，佢立即撒回

台灣同美國有法律
但香港已經係人治啦 邊有得比呀

點解唔一早提出???

好撚多3毛狗

林鄭收緊皮啦

佢又唔係執政黨, 咁撚多餘做乜？

人地個初心唔初心, 鳩UP之嘛

唔係咁天真呀?

緊急! 大量一毛利用張超雄分化緊我哋

幫推

唔係調返轉咩
解決咗個問題政府仲有咩理由唔撤回
唔撤會更理虧

假如政府唔接受
即係有可行方案但係佢有私心所以拒絕
咁到時就係佢問題

兩個結果我覺得都有利

冇問題㗎。

之前泛民已經提出單次移交、間落條款。佢咁做，咪俾我地大肆宣傳「建制支持泛民」議案。

同時間就一巴車咗落林鄭度，話乜野制度上唔可行。

最最重要係，林鄭唔可以再用呢單案再出聲話要「堵塞漏洞」。因為，單次安排成功落實。行之有效。唔再存在「漏洞」。

莊豐源案都係單次性嘅

之後就引入左好多蝗蟲
樓上條on9 縮番入你老母西

做乜要俾下台階林鄭？
逃犯條例傾好左，係咪香港就無事？
智能燈柱點算？社會信用系統點算？
每日 300 新移民點算？明日大與點算？
會唔會續個上過街嘅都秋後算帳？

傻既
你肯台灣都唔肯啦

我支持折埋林奠既初心
不過都要抗爭5大訴求！
因為由反送中運動開始衍生左其他野出黎先至有5大訴求
所以唔係單一淨係對抗反送中

呢條仆街快d 死

成班3毛, 咪鬼理佢地啦.

其實呢樣野, 6月前已經講緊用黎可以取代送中條例
而家個老豆出黎講完, 自然拎番出黎講架啦
其實班人係咪6月前完全冇理過呢條條例唔知道?

Push

P牌可否收皮呢？
係互交呀！下次係可以「單次引渡方式，將逃犯單向由台灣引渡至香港」

張超雄提出私人草案 冀盡力解決台灣殺人案
2019-07-18 HKT 12:15
分享工具 facebook twitter
多名民主派議員提出私人條例草案，以處理台灣殺人案。

工黨張超雄提出修訂《逃犯條例》私人草案，讓香港可以與大陸或澳門以外的地方互交逃犯，並以單次引渡方式，將逃犯單向由香港引渡至台灣，希望盡力解決台灣殺人案，還死者家屬公道，他說草案已取得律政司法律草擬專員發出的證明書。

張超雄表示，知道不少人擔心，他提出的草案會令建制派和政府可以引入其他條款，變相將逃犯引渡到大陸，他強調主動權在他手上，如有需要，可以隨時撤回草案。

公民黨立法會議員楊岳橋表示，他建議修訂《侵害人身罪》的草案，已被特首拒絕提交立法會審議。

我理撚得你長期定單次
你依家依個時候衝出黎幫政府拆彈
想點
7.21 見

啱啊 逃犯條例都係處理陳同佳嘛
特首都話係為左公義而修例
建制派3月都提過一次性移交
同中國極權無衝突
完全係兩件事！
我支持你

佢講就咁講，但你睇返從泛民一般嘅套路，幾乎肯定會最後關頭「唔覺意」達Q

往積：㩒錯制，缺席，投棄權票不等

莊豐源案係攪到釋法, 邊係單次性?

死仆街, 縮番入去賣屎忽啦

先例？同其他國家都有長期協議。呢啲都係先例。

張超雄議案講明exclude中國政府同澳門特區政府。呢啲白紙黑字寫明。仲可以移交咩？

一個例都唔可以開

莊豐源案就係泛民班ON大狀當年搞出嚟, 引蝗入港！

一早提過，政府ban咗，之後先有69、612……

而家五大訴求係質疑緊政府嘅正當性 然後你比條草案政府做嘢再比緊威信政府 而條草案雖然同之前唔同 但都係搞緊同一個範疇嘅問題 你覺得會唔會刺激抗爭嘅神經呢

其實張超雄做嘅嘢唔係錯 但偏偏係呢個時候同搞到風頭火勢嘅時候為咗一個人去挑起勁多爭議

但佢咁樣真係破壞運動

咁個班義士點？
黑警呢？

你又知唔知你講緊乜呀？ 而家叫台灣交陳同佳番香港？

唔怪得話三毛都係弱智

係唔係單次唔係重點, 重點係張廢老咁樣就好似伸出條救命索, 政府跟住做, 處理左潘生單野, 就會有部分人覺得佢做左野, 消左氣, 唔會再出黎
要記住, 5大訴求入面並無有關潘生既發落, 唔好支線取代主線 集中5大訴求, 張廢老既提案唔理就得

飯民多次關鍵時刻出賣香港
不意外

大家認清邊個分化
邊個出賣義士

韓國瑜選到就仆街啦

P牌係咪真係特別無腦？

我發現反對果啲人提嚟提去都係三幅屁
真係唔想再睇落去....
總之各有各做
打倒777個初心
撤回政府提出嘅修訂

港台聽錯

張超雄講明唔包括澳門和大陸

第一 有台灣案例就會解鎖到澳門同大陸係完全無邏輯可言 同你話呢支筆寫到黑色 寫寫下就會變紅色藍色一樣
澳門同大陸你話無分別我都同意 但係明顯台灣就係唔同既地方黎
第二 都回覆過無數次 張超雄自己講過有人修訂佢個修訂佢自己係會「撤回」返個修訂 你個比人改到鬼唔馬六既提倡係唔會發生

香港不嬲同先進國家有移交

有單次性開到案例
之後就係慣性引渡
你條傻仔入左老母西未？

好老實講 林鄭就算真係肯接納呢個提案解決初心
到時佢都可以大條道理話已經接納咗意見而解決最初起因
之後五大訴求繼續一概不回應,同依家一樣

唔係話冇用,但初心做攻擊點似乎未夠將將林鄭軍
相反, 我地冇辦法排除有啲同路人只係想解決咗條犯條例既事
解決完就可能會少咗嗰堆人數
我唔知會少幾多人,少咗班人有幾大影響

但呢啲都係風險嚟

唔需要提供下台階比政府

Pish

佢選到可以直接驅逐出境 同任何法例無關

張超雄個草案係互交 (逐次) 呀

豬閪

大家入黎睇下先

咁張超雄做呢壇嘢係咪多餘?

兒登仔 醒目少少
唔好咁易俾人帶風向啦

出少句聲啦南亞之父

當政府同意左呢個方案

咁五大訴求係唔係繼續爭取

同意左呢個一次性修訂 仲要唔要求撤回

張超雄提出單次方案, 並非長期協議

大陸釋法, 係永久性

我屌你老母, 生你呢個野仔, 仲唔叫我一聲爸爸?

但係個先例係去台灣
再用呢個先例都係去台灣
同去大陸都唔同

上到去立法會建制派再修訂
包埋中國， 澳門

建制派多謝你賣港賊難民之父助攻

成個社運就係要不合作不回應 依家你同政府deal搞條例咪即係令政府管治合法性增加 可以押後做嘅野點解要依家呢個moment搞 明明唔承認呢個政權但係又要求佢申張公義係乜玩法

收皮啦你個議案根本就唔係單次

泛民真係on9
而家個民意係 不撤不散+真。雙普選
佢而家走去拆彈
我係泛民就渣撚住送中個炸彈逼港共雙普選啦
無左送中，美國關係法人權法全部無曬力

單次，不了

仆街TVB

補多兩句, 張廢老既方向係正確, 但時機完全係錯哂,
呢個咁既提案係69甚至612前提出, 我地應該支持,
但612發生導致616 200萬人出黎, 當中有幾多個係因為潘生而出?
唔好因為咁樣而俾條救命索政府 唔係有無人改既問題, 係只要政府跟住做直接移交潘生, 佢就會拎得返自己既管治威信
到時候我地再出黎表達五大訴手, 公訴力就弱好多
集中焦點, 呢條廢老就有佢去啦

張超雄講左，如果建制派修改，佢會撒回自己方案，我諗我地未必熟議事規則，先會出現私人草案會被建制改到變送中條例既論調。

因為送中條例我地先會行出黎，先會發生警暴，有義士被捉，五大訴求，呢個要繼續。

同埋唔可以反對既係，10月之後有個殺人犯通街走，呢個都要考慮下市民既安全

個案累積，等你習慣之後就搞多獲條例規定

香港俾到台灣壓力？

選到先講啦
你當台灣人ON 9 架咩 你最L叻

不如你講下佢點破壞呢場運動？

咁你唔止要撤回，更加要爭取取消現時引渡法所擁有既單次移交安排

大劉你唔理
但走黎理陳同佳先

左膠你可唔可以收收皮先

香港地做商人果然有jetso

陳同佳逍遙法外, 會影響抗爭陣營既民望

呢點我同意 雖然今次係逃犯條例做起爆引發左好多民憤 最後去返雙普選呢個訴求度 但無左逃犯條例呢個「切膚之痛」係會無左一部分人行出黎

負評 block 上一頁

張超雄呢個提案解決到陳同佳
更加證明到政府無能
五大訴求
1. 要求撤回 (政府初心都解決左 更加無藉口唔撤)
2.612 唔係暴動 係政府立例搞出黎既事 跟本同張超雄提案無關 要繼續爭取
3.審黑警 (同上
4.放人(同上
5.雙普選 (根本幾時都要爭取

大劉都逍遙法外緊
你幾時叫佢返澳門？

其實人地好心提出方案解決而家膠著情況姐
連登仔又吊
你地認為林奠個八婆肯徹回?

邊撚度搵到「互交」
一次性一定係單向, 可唔可以logical 返小小

解決方案係階段性勝利， 袋住先
咁不如唔好搞咁多， 死四個人啦， 左膠

e家香港政制已失效，搞乜一次性議案又好，同高官傾又好，嘗試重新開始立法會功能又好，搞乜草案都好，即係仲信港共政府，

幾經辛苦先至搞停咗嘅維穩立法會又復活既話，即係將人民權力又交返畀已經失左效既議會

咁咪消耗民意囉，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功，

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？真普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

我地仲訴諸議會、仲寄望所謂「行之有效」既有法制，即係變相承認港共政權既合法性，幫佢挽回民意，幫佢維穩，真係好咩？

anyway, 721需要大家，唔好忘記d狗點打人，香港人需要真普選，真自治，令中共放棄香港!

老老實實 我都幾肯定香港就算係而家呢一刻實有殺人犯係條街度風流快活緊
香港懸案近年係小左但係唔代表無哂 治安無你想像中咁好

立法機關通過既statutory law同司法機關落judgment既case law可以咁樣比較架咩？

熱狗，BLOCK得

9月先提唔得咩？
推721先
救返啲同路人先

留意 雄哥絕食得四大訴求 唔知冇左邊樣呢

根本換湯唔換藥
佢話如果建制將條例改到面眸全非會立刻撒回？
你張超雄憑乜野要全香港人一個月既努力押係你一個身上？
況且成功只係proof到所謂林鄭惺惺作態利益用陳同佳案
呢點其實已經好撚清楚 唔需要你攪咁多野補充

唔撚明點解有人為左唔割席就支持

呢野成本好大
潛在效益好少！

醒呀！

你都logical 小小啦左膠
上到去立法會， 建制修改就得啦
跟手修訂埋“一次性”

如果議會function到，過左佢條例
可能有d泛民忠實fans就以為讓左步
就收貨

如果不斷屌佢嗰啲唔係三毛熱狗，我可以講連登已經失晒理性，6月大家頭腦都好清晰，反逃犯條例=反送中，而家竟然連送台都反埋，仲可以講得出咩事不關己呢啲冷血説話。等有真普選先處理？咁一直冇就由得個殺人犯逍遙法外？自私都咁仲學咩人講大義？

而家受害者家人都出聲要求政府做野，我敢講如果有人反對或阻止一個可行又合理嘅方案通過，將會失去大部分普通市民對今次運動嘅支持

張超雄講咗五大訴求不變
唔會因為政府採納議案停止訴求
加上抗爭者都唔係聽佢支笛啦

左膠block 得
人地無講錯到

張超雄已經講到明，如果建制狗改，佢就撤回！

絕食係陳伯既
佢只係去支持
陳伯企出黎係因為學生比人打

應該係政府自己諗辦法拆彈
而唔係我地自己去幫佢諗下臺階
你依家咁樣
如果政府真係就咁通過
單次引導陳同佳
但其他訴求一概不理
咁個運動點走落去？

721見

如果真係咁既話，一早接受咗AY嗰方案啦

咁你反時有咩好建議?

屌你老母CCTVB

幾個禮拜前，局面無依家咁嚴峻

笑左， 左膠忘記左大劉

嗰時港共意氣風發，而家就梗係想搵下台階

其實我覺得佢地只係爭取啲中間派支持者，配合埋瑪日潘生潘太段訪問，等林鄭拒絕埋單次移交，咪大條道理話政府草菅人命呢啲政治策略黎既姐，林鄭會接受單次移交一早做左啦，咁小事我地做乜要自亂陣腳

弱撚智

有人帶緊風向

個問題係而家壇野已經唔淨只關逃犯條例事
政府唔聽民意一意孤行再加上龜縮咩都唔做再加上問責制失效無人要負責
呢個先係導致膠著既原因 治完膠著個標唔治埋個因盞遲D又爆過
另外而家仲加多左條警權過大香港變左軍政府狀態
拆完個逃犯條例唔等於解決左件事

大力推

左膠真係好天真
乜賣港賊張超雄夠票撒回咩？

三毛唔好帶風向啦屌 on9

食屎喇KK1398 = HKVDC_2017

最中意扮中產老細
一時又話炒bitcoin發左達一時又話買軍火搞港獨
由高登車大炮車到連登咁耐都係一事無成

不過真身咪又係一隻三毛打手

張超雄有權隨時張超雄自己提出既方案

我哋嗌緊撤回，你條假難民之父嗌修訂

分化狗張超雄仆街死

大部份都同意 除左立法會唔係我地搞停係佢本身要放暑假之外

張超雄 推嘅 同政府推嘅 除左冇delete 到強國澳門之外仲有咩分別？
有冇ching解釋下？

政府提出議案，政府有權力唔洗數票，我話撤回就撤回。
立法會議員提出私人草案，該名立法會議員當然都有權力唔洗數票，佢話撤回就撤回。

張超雄: 我係提出單次個案方式移交, 並非長期協議

私人草案，提出者佢幾時撤回都得！一撤回，建制狗所有嘅修改都無效，因為方案都唔存在！

我不嬲撐天琦，捐錢俾星火，左膠？我屌你老母啦
本身單野就係因大粒墨而起，而家講返佢，無啦啦講乜撚野大劉呀，每單引渡都係獨立事件呀，我洗唔洗全部引用哂出黎呀？成碌撚咁

政府臨時想加料你估啲人會罷休？
今時唔同往日
好多人已經無心理關口抗爭

張超雄題案過到
更顯得政府無能 我地可以天加大聲爭取訴求
律政司啱啱都唔夠膽回應

其實大多數藍絲到依刻
都唔會信初心係立例原因
無必要喺依家做依一步
正苦乘機通過解除咗初心
一定有一大班中立收貨
被捕被告嘅義士更難救

單次性明明係一早就有人提出，用黎反駁林鄭
依家又話唔可行，點同其他人解釋係唔可行?

如果過到單次性，正正就證明林鄭一直都係9up
佢修訂條例係有其他目的

應該加埋日落條款!

呢個可能係你同溫層問題

我地唔會，議會內嘅代表就難講

佢喺記招入面明確講過可以考慮

佢當然要解釋，佢係民選議員

大劉係咪食左你條女同老婆

但係政府比過 唔係更加證明到當初立例搞左壇屎出黎？
明明咁簡單可以用單次移交黎解決

大劉都逍遙法外緊
時間上仲早過台灣案件
點解左膠唔跟先後次序接受階段性勝利？

乜撚都好啦，出少句聲當幫忙啦

[正視聽]張昭雄方案絕不能接受 楊岳橋及尹兆堅方案亦應暫緩

721港島見！

我無野講

你唔問政府點解唔引左大劉先再搞大粒墨？

大劉單野明明發生早好多你唔理
人地台灣案你理左先

係撤唔係撒

雖然高官唔係民選
但都係代表屎民
班仆街未又係收撚哂皮

71前 : 刑事毀壞會失民意
714前 : 市民用暴力攻擊警察會失民意
718 : 唔幫受害人家屬會失民意 <<

我唔明你點解咁擔心
六月之前泛民有好多機會放水畀建制
個時點解唔做 又搞雙主席又爆房開會
雖然佢哋往績唔好
但係佢哋應該都唔想過條例

你呢句野點解唔問政府？

ON9 架? 同你講張超雄既proposal 係一次性單向移交唔係互交, 呢個好logical 唔洗拗。

你又話可以修訂到可以互交, 又修訂埋唔係一次性,冇睇新聞就唔好衝出黎柒,人地頭先已經講左, 如果建制派提修訂, 冇日落條款/包埋大陸等就會撤回修訂。

跟著建制改改再提咪得囉⋯⋯
非建制都唔夠票反對

台灣咪又係中國，反對任何送中移交，只接受香港法庭審，域外法權方式

左膠真係好鐘意講民意
但唔知民意係點黎

[黑色一毛警告現已生效]
敬請務必保持獨立批判思考
切勿被帶風向及分化

而家其實建制都得，就係反對聲大呀嘛

個個你唔同意都係左膠

老實講，建制派議員玩議事規則玩咗咁多年，你覺得佢哋真係會蠢到，泛民提出私人草案之後先發現「OMG原來係可以提出私人草案」咁既咩

巴打你邊個平行時空黎架？

其實早前AY病病地出條片時都有講會出呢條一次性既建議比政府
估唔到咁都比人利用誤導左
大家記得要多謝CCTVB

你肯回應case law vs statutory law，同埋私人草案可以自己撤回既point未

自己傾掂送中，
歐美咪冇藉口插手落嚟囉
你明唔撚明啊
200萬人上街有用定美國講一句有用
做之前用吓腦啦屌你老母

你個腦裝屎 唔該你過藍絲果邊撐政府 唔好拉低智商

e家香港政制已失效，搞乜一次性議案又好，同高官傾又好，嘗試重新開始立法會功能又好，搞乜草案都好，即係仲信港共政府，

只係識維穩立法會既又復活既話，即係將人民權力又交返畀已經失左效既議會

咁咪消耗民意囉，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功，

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？真普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

我地仲訴諸議會、仲寄望所謂「行之有效」的既有法制，即係變相承認港共政權既合法性，幫佢挽回民意，幫佢維穩，真係好咩？

當年抗爭者被判刑，泛民竟然話合情合理。社會上e家支持緊香港市民既人，包括議員、組織、商人，好多都係見風擺動既草，如果政府維穩成功，抗爭勢力一弱，民間對港共政權既反抗意志減少... 大家知道有咩後果嗎？ 大搜捕、加強對言論自由同新聞自由既打壓、中共進一步打壓香港人聲音、真自治同真普選再無機會實現...

所以，任何形式既維穩，任何訴諸/承認/依靠現有港共政權既做法，都必須三思...... 我地輸緊呀，再輸就真係無命架啦（狗真係會咬死人，義士真係會被虐），必須一鼓作氣，背水之戰

香港人一妥協，就會萬劫不復

anyway, 721需要大家，唔好忘記d狗點打人，香港人需要真普選，真自治，令中共放棄香港!

講多一百次都係咁話，只要佢拎嚟改改，張超雄會撤回自己條草案。
如果建制狗拎咗張超雄條草案照抄，然後改改，再提私人草案，係完全無可能，因為因為佢咁做證實即係由此至終都講大話。

垃圾泛民支持修列

歐美要既「藉口」612已經有，之後要既係歐美本地民意進行本地相關立法

垃圾泛民 出賣港人！

吊你盲定聾？

將唔包中華人民共和國改為唔包中央人民政府或澳門政府，換言之台灣政府就得

台灣係中華人民共共和國

補充一句，到呢一刻為止，
建制要硬上弓，仲係夠票的，
漠視民意先係逼到佢地暫時收手

有冇問佢守護隊單嘢

咁樣其實可以撈返走啲中間游離票(即係仲講緊還潘生潘太公道個班人)
南亞大將軍呢步棋其實行得唔錯

撤回私人條例草案要有咩票呢？

其實咁樣 tag 人咪仲分化?
不分化
前事不提，一邊認為陳雲係死罪，一邊認為張超雄有前科，咁不如睇返件事，集中討論，不斷話人分化先係分化
進步左，以事論事啦
我唔想再好似2014 咁唔開心左幾年!
陳雲既我又睇，張超雄既又睇
凡不會影響抗爭壓力同五大訴求既，都係各自爬山
但會否影響，不應以是否陳雲提出來定論
list point,
convince!

正解

就算逃犯條例而家一字不改咁拎上立法會過
建制咪一樣夠票

問題係佢地夠唔夠膽啫

所以有無張超雄，建制狗都係夠票，唔存在張超雄搞分化。

唔想過就唔會俾機會佢過

可能你無留意到，泛民由鬧雙立法會嗰陣開始就已經放咗水

本來涂謹申個會先至合乎程序產生，合法性無可置疑，而佢嗰陣如果選擇一路拖，拖到個議案到呢屆上唔到大會，我都就唔會俾警渣扑到阿媽都唔認得，亦都唔會有4位手足以死明志

陳同佳案係有唔少其他方案可以做，而張超雄卻選擇要用立法呢種後患無窮嘅手法黎處理一單案件，明眼人都知為陳同佳只係棋子，真正嘅目標係過呢條惡法，而唔係所謂伸張正義。要伸張正義嘅話佢應該先提制裁黑警濫權嘅議案，而唔係變相送中惡法

就當你講我係溫層
你都唔可以否認喺香港
真係會有一大班溫層咁諗

佢哋當初反對可能只怕條例影響自己
其他四大訴求真係唔會理
點解喺一個人都未救到
就急於為證明正苦PK做依一歩
唉

張超雄唔係係想單次性送走個初心陳同佳，等政府沒藉口修訂逃犯條例囉。有咁難明咩？

各位巴打絲打, 泛民班議員佢有佢地搞未得囉
陳同佳案點都要處理架
唔解決到十月一放佢出黎, 政府就有把柄屈我地搞到放人
而家提出反而可以迫政府出黎回應
呢個根本就係利箭黎
點解唔做AR?
大家唔記得兄弟爬山, 各自努力, 不分化不割蓆?
齊上齊落, 要贏一齊贏, be water!!!

其實係有隱憂，有咗第一次嘅先例就好likely會有第二三四次，而家嘅政府係絕對會abuse所有制度同法律嘅loopholes。唔贊成係現階段提前呢個修訂，要搞可以之後搞。

呢個根本就係大絕，一野插死議會保皇狗。

如果北韓request 係咪適用

因為中國一直堅持一個中國原則

可能

你會唔會讓吖？

我就唔會嘞

俾request唔代表一定要交。
香港同先進國家簽過引渡協議，嗰啲國家要求交人，香港都reject過好多次！

投訴CCTVB造假新聞！

案例問題
單次成功有底嘅
之後都可以做

撤回都可以單次移交
冇衝突架

熱狗食屎啦
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

除咗五大訴求
我唔會收貨

Google 莊豐源案，當年都話係單一案例
港共政府，你信？
---------------------------------------------------
！唔理衝唔衝 21去金鐘！

721主線任務：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

香港人，靠自己！

有治外法權日落條款唔用
用修訂本身都onl9

kk你乖啦
專心網上買軍火唔好出嚟柒啦

大力推 7.21見

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

無乜人會唔知講大話
就算藍絲都知
算⋯我只係想表達喺乜都未爭取到
無必要搞私人草案
你唔知正苦會唔會諗住止蝕通過咗
之後大條道理唔回應

救人先啦⋯⋯

現行法律的確容許北韓提出單次移交請求。

條草案無問題。
但點解要幫政府解決問題先？
點解要重新賦予政府/議會公信力？

未有雙普選乜都假！

推！

1有拖，拖到政府直想大會二讀

2立法以外仲有咩其他方案可以做？

而家各執一詞 三化從中分化

我知單次移交有試過同外國一樣有移交

但我都唔信中共信用怕對方又會提岀同一樣方案

我都唔知後續會點

但大家記得721 要岀來

佢個修訂從來都無包過大陸，點樣有案底呀？

咁咪由全港市民投票俾唔俾送囉，當搞選舉咁。定好每半年就投送唔送

721 見

721港島

721 出來

HKVDC 又立即開閘衝出嚟

又或者交返俾立法會議員投票決定

今屆蔡英文就話啫 下屆黎個舔共就Pk 點解要打開決口

政府的還取消了立會把關同埋某d商業罪行同埋提高門檻到7年，其他大致相同

你覺得歐美見到佢哋自己攪掂
會唔會中途縮手?
定繼續似宜家咁撐?

屌你 衣到係香港 唔係台灣
台灣內政香港點干涉呀on9
你估自己係中國口交部？

HKVDC

唔好比熱狗分化呀，出面仲有分化撚呀
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

唔會，香港人權及民主法案唔會因為呢單野而stop

無衝突。

如港共支持張超雄條橋+台灣ok，就可以攪掂大粒墨單野，煩少樣，一野轎起林鄭果堆人既初心(特首送中世紀大藉口)。

我地唔會驚話無左個藉口出嚟！
一日有中共、一日有港共、一日未有真普選、一日未有廉正警察、一日未有完全的言論自由、一日未消除白色恐怖、一日仲有無恥建制派、一日仲有不公義之事、一日未釋放所有政治犯、一日未除暴動罪......
都唔會無藉口上街
況且上面既藉口全部係真理、係公義
身為人，又點會不爭取！

如港共不支持張超雄條橋，直情係有違法律責任，直情係顯露出黨國機器的狼子野心，幫共黨做野送人中/終。

何況，港共真係肯俾張超雄條橋過關咩⋯⋯

又或者真係諗下有日「撤回惡法」真係撤左、「林鄭下台」真係下左，我地應該用咩口號/訴求團結在一起抗共？

其實，說到尾都係要還香港人選舉自由、釋放所有政治犯（香港&中國)、要一個真真正正係為香港人服務的政府，打倒黨國機器香港傀儡政權！

事實係已經失去部分民意，我身邊大把呢啲人，如果有連登仔話完全冇係自欺欺人。只係我平時唔會講，因為我知連登唔會聽得入耳，亦相信抗爭係睇長線，一時嘅民意唔代表咩。但刑毀暴力同放走個殺人犯係兩回事，後者係公義問題，真係唔好當所有普通市民都係冇思想冇判斷能力。上面有人講得好啱，反送中時大家話點解唔一次性，而家又話一次性都唔比做，咁係咪自打嘴巴？

一撚早講咗好耐

一開始就講左要捉返呢個位 逼林鄭回應啦
我先有存在價值

只接受單次移交，除左只對台灣修例外，其他關於中國澳門個d 全部del 左佢

我記憶中佢係有拖但係拖唔到
因為秘書處出咗封嘢畀人簽推石禮謙出來
所以我唔覺涂謹申有放水
後面幾次石禮謙想主持會議都畀泛民阻到
公道啲講我唔認為泛民呢次係做樣

係後面林鄭直接推上大會二讀
跟住先有6.12發生
6.12之前泛民已經用盡議會規則阻止
係政府打茅波先拖唔到

至於你話有好多其他方案
據我所知楊岳橋提出域外法權嘅方案
已經畀林鄭ban咗 其他方案我所知唔多
所以唔知張超雄呢個係咪真係咁差

佢同楊岳橋尹兆堅分別提出三個方案
我個人覺得佢哋似係迫政府回應
多過想幫政府
不過呢步而家睇落行得唔好
如果佢哋事先宣傳一下
起碼唔會造成市民混亂

宜係熱狗 陳雲fans有眼睇

非我派系 或諗法 或做法者皆為垃圾 廢柴 撚屌叛徒

訴求從來無停過
但係有野仲可以以佢身份去做， 咁點撚解唔做得？
以做呢個方案係單一形式去做， target又淨係台灣 呢個真係公義喎

治外法權林鄭ban咗
日落條款張超雄話可以加
不過而家我睇佢唔加都唔得

因為本來五大訴求去否決緊既野，係成條方案，
的確係包括台灣都唔比，其實咁樣先係更加安全，

台灣得兩個大黨，下次總統唔係蔡英文就係條韓國魚
你保唔保證到英文一定會贏?
如果保證唔到，一個唔該真係比條韓國魚贏
條方案又真係通過，泛民咪變多次千古罪人

宜加要求佢地全力支持721同爭取五大訴求係好合理

現行北韓都得，咁台灣都得啦，咁唔駛修改啦唔明

單次都唔撚得呀

因為單次移交係除中國、澳門、台灣之外其他國家都得

政府一早肯解決問題就唔會搞到而家咁
而家泛民呢步我覺得唔差
起碼迫到政府回應
如果政府拒絕埋佢同尹兆堅
咁即係政府一路講大話根本唔係想幫人
到時又可以煲大佢

1. 最後係涂謹申話要三方面協商，交返俾政府，然後政府先至能夠直上大會

2.

想佢係台灣審就要諗辦法的條友返台灣，白嘅就上面條拎，其他方式我就唔講明啦，參港島某書店事件

你一輪嘴咁講真係好撚似好撚有道咁撚樣喎

明哂，冇咩事我走先

我唔撚知佢想點 搞尻大粒墨係政府既責任 唔係我地既責任
政府根本依家打橫黎 你無啦啦又幫佢搞條例 係咩居心？
1.政府同立法會運作已停頓 你無啦啦幫佢run返 者係又返去以前咁
2.同台灣簽 如果真係簽左 對第日要流亡去台灣既義士大不利
而家係民進黨就話唔驚 如果真係換左國民黨？點解要做咁白痴既野？
3.政府已經打橫黎 港共係一中政策 台灣=台灣省=中國一部份
簽左佢大可以引導返大陸最高司法機構 非洲有國家做過
唔好同我講香港唔會 大家見倒香港依家係點

張超雄你7少陣當幫忙好無？721已經大戰在即，你搞少香港人一陣係咪會死，
我知你班仆街盤算又係個9萬6議席 香港已經唔係你回歸議會可以解決
如果你地仲執迷不悟 我相信大家唔介意焦土派再全面進場

港共一定係講大話
點會用張超雄個建議
張超雄AY佢地似逼港共表態！

仆街TVB完全報錯哂

唔同意，林鄭成日用依單案做開頭
依家提出左依個方案咁林鄭仲有咩好賴？
（當然你可以講佢點賴皮都得，亦都係）

但政府唔會咁蠢去拒絕你
佢可以有好多理由，同見大學學生會一樣，
話開會啦，閉門啦，唔閉門就一係話要冇前設啦之類，
佢可以出呢D口術，口講支持溝通，
理性表達意見解決紛爭，然後又拖又加好多要求入去，

到時政府就"釋出善意", 加cctvb同東方配合，
成件事好易就會變成係泛民唔願意同政府傾，
抗爭者又因為掠拖得耐散左水

你以為泛民迫左政府回應，
其實最後係自己盲中中走入比位政府撚返自己

你都打橫嚟講

你真係唔識定分化
都係bam咗先

林鄭 ban 橋責任在林鄭，而非一眾香港人

另一方面，只要港共政權係過咗呢條而審議其他引渡案件嘅時候以此案例同埋「台灣屬於中國領土」嘅方式黎詮釋，咁引返大陸就唔難通過

提多次，普通法下嘅判決準則好大程度上係跟案例黎做，所以先例十分重要，呢個缺口打開咗就後患無窮

將唔包「中華人民共和國」變成唔包「中央人民政府或澳門政府」

魔鬼在細節，唔係淨係target台灣，仲有其他中國地方政府

雖然你講得幾有道理
但係據我所知
政府已經直接拒絕咗楊岳橋個個方案

鬥多幾個月有普選啦
依家張超雄解散民氣

係咪如果保皇黨同政府反對張超雄個私人草案反而就無事？因爲如果張超雄li步真係要將到軍，政府同保皇黨一定要「配合」反對先至成事，如果唔係根本證明唔到「林鄭推送中初心不純」。

其實保皇黨係真係有機贊成，因為如果中央話台灣省都係玩一國兩制，所以先暫時exclude中國係可接受方法。
過左既結局就係：民意消散，活動結束。因為有部份人理解唔到雙普選真正意義，只係知反送中會燒到自己所以反送中，雨傘同反送中支持者數目差禁遠就知。

往後隨時會黎第二次送中。而個啲咩辱警罪呀，公安條例修定限制發出不反對通知書呀，會因為議會暴力同DQ全部過曬，被捕義士都比人清算曬。而下一次抗爭者代價更大，人數少左，因為和理非都縮埋。最後送中ver 2 阻力少左，輕鬆通過。

而如果韓國瑜上場係台灣搞送中，台灣人有無咁既民智去反抗又真係無人知。

贊成既人大概係覺得有責任要處理大粒墨，同埋將林鄭一軍，但係明明泛民仲有其他提議唔會掂到逃犯條例架喎。點解張超雄要自己提一個「支持修例」而唔係泛民團結推一個？其實六月之前有無泛民用同一個方式去處理逃犯條例？
如果我有概念錯左，歡迎屌

1.） 單次移交通過咗 唔代表逃犯條例徹回
因為兩條法例係兩種引用 ， 咁既然未徹回條定 逃犯條例，依舊仲係二讀程序 ，咁又點會小咗人，faith 會唔會小咗啲？

2.）五大訴求係因為69,612 衍生出嚟，但係眾所周知， 係狗隻濫權情況下， 所有人都知未伸張正義， 咁又點解會沉咗？

3.）我認同大粒麥係真真正正需要接受審判，殺咗人呀

4.）不停講五大訴求嘅你， 你冷靜啲諗 而家某程度嘅膠着係因為一連串嘅引爆 已經演變到政制 同國際層面

港共政苦賣港 》 民建聯賣港》香港政制失敗 》突顯一國兩制失敗》台灣實行一國兩制嘅可能性》 國際《一個中國》原則嘅失效同失敗 》全世界先進國家對中共嘅不信任

而呢堆訴求問心， 係中共把持香港內政係近乎0%得到回應。

既然膠着 咁點解唔可以各有各做姐屌

咁我都好希望政府會快快手ban曬泛民堆方案既
咁樣泛民就有野收鑊只不過暫時都覺得政府唔會咁蠢

補充第二點：

仲有合議庭方式，台灣向香港法院提出申訴，係香港開庭去審，台灣方面派人黎香港提控同提供證據

所以佢作為私人條例提出者 撒回提出

嚇左成晚，不過可唔可以係呢個時候唔提，等遲d先呢

如果佢寫明淨係台灣先得
我唔明點樣可以用台灣屬中國領土
所以中國其他地方都移交得做理由
即係佢要包埋中國就必須再次修訂條例
但係到時佢用咩理由修例？
至於先例問題
至要唔好畀政府交人上中國
咁台灣嘅先例唔會適用於中國
最後佢都係要再次修例
所以我覺得佢哋今次未至於係做得好錯

回你後面個問題
而家唔係張超雄自己無啦啦出來提出
係泛民有楊岳橋、佢同尹兆堅
分別提出三個方案畀政府
所以其實淨係鬧佢係唔公道

我唔同意解決咗點移交大粒癦件事就完
我相信好多人咁諗
當佢撤回咗修例咁都係贏一球就差四粒

我個睇法係就算泛民議員唔提
都可能會有建制提出
嘗試幫政府拆彈
而家起碼個主導權喺泛民度

林鄭唔接納嘅 咁即係佢唔想解決
佢接納咗唔代表其他問題

啲泛民打手真係痴撚線，唔同意泛民就屌人地熱狗
熱狗係咪原罪係一回事，呢班泛民有無做錯係另一回事
有理有據就拎出來講，唔好玩抹黑人格謀殺

陳雲講啲乜，就死都要spin 去對家先岩，之前約大學生傾嗰陣又係咁，係咁話要傾傾傾
陳雲講乜都錯，陳雲對家一定岩
陳雲叫啲後生唔好再自殺添啊，咁你地啲泛民打手使唔使叫人快啲去死啊
痴線

而家唔係我打橫嚟講，而係政府同建制派會打橫嚟講，點解對政權嘅邪惡仲係可以一啲心理準備都未有？

張超雄提番建議根本on9，你地望下而家721post都沉曬，大家互相鬧，個效果唔係分化係咩。泛民有腦既，而家就算唔收番建議都應該冷處理，由得件事發出來，對場運動傷害最大

咁其實你叫撤回都係嘥氣 反正政府都係打橫嚟 你要咁講嘅時候其實已經唔需要再理會個體制 你直接叫人出嚟成立臨時政府 721就直接咁做

屌人熱狗我冇所謂(因為我唔係，係得熱狗先咁大反應“唔認熱狗就係熱狗”

不過張超雄唔收番條例就當戰犯係一D問題都冇 好似議事規則咁 泛民改得嘅野保皇就有位有漏洞去再改
2.0 3.0 version 完全由保皇話事，張超雄嘅罪係改變抗爭焦點打散民氣屌你老母

解釋咁多都冇用
本身條修訂=冇必要
唔提大家都唔會屌你
泛民成班咁唔想要選票出聲播
真心可以唔投俾你地

我同意要撤回 但7.21 維園見

我唔係想分化 但有啲位未明
如果張超雄萬一將來變節 修改條例包返大陸呢？
又或者台灣有一日俾大陸侵佔埋呢？
另外 今次已經唔再係條例問題
係一直以黎類積既不滿 同要尋求雙普選/港獨
呢條條例既修訂定徹回已經唔可以息事寧人
呢次香港人一退就輸晒

撒回就撒回，修乜撚野訂
撳正評果班人，睇左文件未？分析過未？
係咪仲咁天真覺得度門開一次就會閂得返？
好撚嬲

Ust南亞仔
想買起你爸爸你ok唔ok?

- 如建制派提出惡劣修訂, 我會即時撤回自己既方案

我只係擔心張超雄會被趕走，不能撤回，唉…
屈毛屈飽佢囉，只係連登仔會重蹈「佔中」時嘅覆轍咋，悲哀嘅腥講！

大家都唔洗拗啦!!.... 專注7.21!!

7.21 維園見!!

其實有咩問題
佢個post重心係，不信任政府，要求佢哋去示威，爭取普選推翻體制。
咁個問題係而家張超雄同埋普遍市民，都仲相信要用體制解決問題喎。

所以個重點係咪， 政府如果最尾真係採納咗佢意見，再加上完全撤回，會唔會改革警隊重啟政改？會，係我地目標。唔會，就用體制繼續推動， 再唔得就用外力推翻體制。

打法出咗嚟，殺傷力係邊？

依家係單向同單次
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

同問
可能？？
佢哋夠膽咁做， 首先我哋會收咗佢哋皮先。
不撤回不罷休啊頂

我覺得正苦會拖
話又係你哋話要充足時間諮詢意見
跟手民建恥話成功勸說兇手自首
正義得到伸張
為區選拉票

解釋清楚就冇問題
凌晨分化撚收皮啦
CCTVB收皮啦

張超雄個建議淨係處理林奠個「初心」咋
關黑警同普選咩事

初心？
咁我會想問林鄭宜家即刻撤回，係咪我哋就會收手？

其實而家爭論嘅地方已經變成，應該要畀子彈政府去處理陳同佳案同埋撤回方案，定係完全不信任政府心態去推。 咁我會覺得大家係目標一致㗎喎。

各位朋友
唔係反對張超雄繼續堅持私人草案就代表分化
721 當然要加油
但係尋晚深夜睇完所有嘢馬上彈起反對好正常
熱狗陳雲之類垃圾人盡皆知
但唔係個個都熱狗嘅

張超雄係唔應該再堅持
立即撤回私人草案

記者咪問佢如果保皇黨偷偷修改條例，佢話會起立法會阻止嘅，我覺得佢咁樣答冇用，因為係人都知立法會係廢，佢應該答「即管試下，保皇黨如果再想試二百萬人上街既話就去試啦」 咁樣係咪會好啲

我都覺得張生真係唔好而家搞咁多野,以免影響軍心,明明而家個個都準備緊開波,佢咁樣搞一搞,真係會搞到人出唔出721好
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

如果中途張生有咩事會唔會變左無人撤回

如果到時張超雄被失蹤又點算

其實 721 張超雄一個人唔出就夠

涂謹申話要交返畀政府有冇link睇吓？

即係域外法權，唔修例點樣做到？

呢點你啱

推上去俾D傻閪睇

域外法權郁個條唔係逃犯條例

如果跟左張超雄個打法去做
就係少左一個最直接最有目的性我地嗌左最耐既口號
E個口號係最有號召力 無左 行動人數上一定有少一定既比例

林鄭亦可以話自己已經同各位既代議士傾完 E個係可以接受既做法
你地再出黎就係無理取鬧

陳雲完全錯哂

冇人講過係
樓上話有立法以外嘅方法解決，原來就係講域外法權

不如咁問，而家處理咗陳同佳案。 但係佢仲同你講話唔會撤回，你收唔收貨？
中立淺黃嘅香港市民又會唔會收貨？
關鍵根本就係一日送中把刀仲喺頭上面，政府都止唔到血。

同埋都係嗰句，團火係要keep住， 但係唔可以畀建制派有一個指控就係，泛民為咗吸取更多政治資本，拖延處理陳同佳案。

都係嗰句，九月立法會先開會，專心搞好721好過

解決左陳同佳案 同 佢條條例其實冇關係
一樣可以用撤回

但係 張超雄係要郁條條例去解決陳同佳案 咁就係好多人眼中把刀已經唔存在
你往後過左你就唔可以好難用E個理由去召集